https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=352

### [7040] 千葉のOBA3	2002.07.11 THU 22:01:42　
	
こんばんは！いやー、ゆうべの台風は、やっぱりすごかった。寝不足のうえに、朝からパート先に呼び出されて、疲れてもうヘロヘロです。今台風がむかってる地域のみなさん、気をつけて下さいね。　　そういえば、今週は、結局バンチを買いにいけず、私もバン金です。４巻がでたせいか、ホント一週間あっという間でした．明日が楽しみだなー！

７０１３　ｃｈｉｋｋａさま　おっしゃる事にいちいちうなずいてしまいました。りょうちゃんの依頼の解決法、年齢というのも加味されてくるでしょうねー、これからは。40代っていうと、私的にはズーンと来ちゃいますが，最近のりょうちゃんみてると、月日の流れ（私自身にも流れた）を感じずにはいられません。うーーーん。今まだ、お若い方々には、わからないかもしれないな・・・。

７０２２　ｋｉｎｓｈｉさま　岩崎宏美さんの「決心」ってメロディ聞けば思いだすんでしょうが、ちょっとでてきません。信宏にピッタリの歌なんですか？きっと、これから彼も色々な経験をして、アシャンをつつみこめるような，いい男になるんでしょうねー。アシャンの成長と共に彼の成長も楽しみですよね。

７０２７　いもさま　今後の海ちゃん信宏に注目！ですねー。なんか彼らは親子というよりも、師弟関係のほうがあってるような気がするんですが・・・。

７０２６　ぴぃさま　ホントあのシーンは何度読んでも，泣けてしまいます。りょうちゃんの気持ち考えると、ものすごくせつなくなります。すべてわかってて、受け入れてるっていうか・・・。そんな想いが伝わってきますよね。

明日はバン金。そして、千葉県の夏の高校野球の開会式です。我が愚息もマリンスタジアムで行進します。暑いでしょうね，明日も。（スミマセン思いきり私事です。）

### [7039] 葵	2002.07.11 THU 21:42:08　
	
　４巻発売以来、すごい回転でビックリです。以前のように一日でログリストをクリックしなきゃならない状態も大変ですけど…☆明日はバン金。またまたフル回転になりそうですね♪

＞ｙａｅｋｏさま［７０３４］
　「公式ＨＰなのにねの巻」（←コレ、すごくお気に入り♪）、同感です。神谷さんのＨＰではＲＯＭ組で、しっかり読ませていただいてますが…神谷さんのアメリカ行き、北条せんせも同行されてたような書かれ方でしたよね。私も気になってたんです。公式ＨＰなんですから、近況は…教えていただきたいなぁ…。「冷やしもっこり」以来メッセージの更新がないのは、そのせいだったのかしらね…？！

＞yaeko[7034]  
“明明是官方HP的根之卷”(←这个，非常喜欢♪)，同感。神谷先生的HP ROM组，请让我好好读…神谷先生去美国的时候，北条老师好像也同行了。我也很在意。因为是官方HP，近况…真想请教一下啊…。自从“冷飕飕”之后就没有更新消息，大概就是这个原因吧…?!  


### [7038] たま	2002.07.11 THU 21:35:39　
	
☆祝☆　ＡＨ４巻、やっとゲットしました。ニンマリ♪
イイ！やっぱイイ！とっても感動！（涙で前が見えません。ｳﾙｳﾙ　)

＞無言のパンダさま［７０３０］
はじめまして♪「ＣＨパーフェクトガイドブック」っていうのがあるなんて…
全然知りませんでした。早速購入します。
ハルさま（はじめまして♪）の質問のおかげで、この事を知ることが出来て、ほんと★棚から牡丹餅★です。
改めてＢＢＳカキコに感謝～！

＞ぴぃさま［７０２６］
はじめまして♪ぴぃさまのカキコ読んで、またまた涙が溢れてきました。
そう！そうなんですよねー。（ぴぃさま見事！）
あのシーン（香の部屋＆屋上）だけで、すごく、すんごく、
リョウの切な～い思いが伝わってくるんですよねー。
読んでて、とっても、胸が締め付けられそうになりました。

＞いもさま［７０２７］
はじめまして♪平仮名２文字…こちらこそ光栄です。っということは、
うちらは、平仮名２文字隊って訳ですなっ！よっ隊長ぉ～う！
みなさんがＨＮの後に「さま」って付けてくれてるので、こんなことなら
『おじ』とか『夏それは、』とかって、すればよかったかなぁ・・・
なんて、思ったりして。
つまらなくって、申ぉ～し訳ぇございません。←ホテル(高○政伸 風)

### [7037] OREO	2002.07.11 THU 20:55:28　
	
皆さんこんばんわ。今日はすっごい暑かったですよね。皆さんバテいませんか？私はかなりバテてました・・・
ほんとカキコの数すごいですね。
でもなんか嬉しいです。それだけみんながＣＨやＡＨのこと
話したいんだなって。
４巻ですが、発売日歯医者のあと、ソッコー本屋に行って、
家に帰る道を自転車全速力で帰って読みふけりました。
なんか、やっぱり香がいないんだって思い出しちゃって
香の死をまた再認識しちゃって・・・でも！そこはパラレル
そう、パラレルなんです！ＣＨの僚と香はどこかで元気に二人すごしてるハズ！と気を取り直しました。ＣＨのビデオみたり、コミック読み返したりしちゃいました。
４巻はかなり私的には泣けましたね。阿香とホントのパパ李さんとのプリクラで泣いてるとことか、船で灰をまくとことか、一番は香の部屋に入ったとこですかね。私も阿香が香の部屋に行ったあと僚のいる屋上にいったとこ、なんか僚の複雑な心境っていうか、そういうの感じました・・・

しっかし、一週間ってすぎるの早いですね。明日はバン金ではないですか？？４巻の発売にかなり気をとられてて今週は金曜日にたどりつくのがすごい早く思います。

### [7036] ハル	2002.07.11 THU 20:53:14　
	
こんばんは～！健康保険切り替えにテンテコマイの今日です

＞７０３２sophia様！！
そう！カオリとリョウのkissシーンっぽいものがそれにはあるのです！！それも見たくて探しているのです！！
うわ～お！あつかましいんですが、もしビデオ残ってたらダビングさして下さいね（＾３＾）

### [7035] Ａｕｒｏｎ氏	2002.07.11 THU 17:56:50　
	
こんにちは。昨日もシティーハンターのＮｏ.３８買いました！
単行本（？）の全巻買ってます。やっぱシティーハンターは最高です。特にりょうがいいですね。Ａ・Ｈも欲しいですがお金がもう底を尽き、変えない状況に（泣）でも、何とかして買いやすので、宜しく★

### [7034] yaeko	2002.07.11 THU 14:15:41　
	
こんにちは。昨日の大雨が嘘のように今日はいい天気ですごく暑い。母曰く「クーラーは室温３０度以上になってから！」ということでまだ使えません…ただ今２９度。我が心の友の扇風機さんがんばれ。
４巻発売で新しい方増えましたね。初めましてyaekoです。月に数回しかカキコしませんがよろしくお願いします。

「４巻の感想の巻」
やっぱり単行本は読みやすいな。阿香の退院から屋上での「おかえり」までは１日の出来事だったのか。バンチで読むとそんな気がしなかったなあ。１ヶ月分のストーリーだもん。あとバンチ発売ごとに深読みしてカキコしてた箇所があんまり気になんないかも。なんかあっさり読めたな。何回も読み過ぎて感覚マヒしてんのかな？？？「おしゃれ」の話はバンチで読んだ時「短編」っていう感じがしたけどちゃんとストーリー繋がっていたのね。冴子さんは阿香のことをずっと「GH」又は「シャンイン」って呼んでいたけど、この話の最後に「阿香」って呼んでる。冴子さんと阿香の信頼関係を決める？為にはこの話は重要だったのね。気が付かなかったなあ。あ！あと北条センセのコメント面白かった。

「公式ホームページなのにねの巻」
先週北条センセはアメリカに行かれてたのですか？ここで話題の神谷さんのHPや原辰夫センセの奥様のHPから知ったのですが。そういうお話、情報なんかはここでは発表されないのでしょうか？なんか他のHPで知るのも残念な感じがします。プライベートなら諦めますが、雷神のお仕事で行かれたとか。そういう情報をここのHPでも載せて欲しいな。管理人さんお願いします。
それでは。また明日の解禁後に。

“第四卷读后感。”  
还是单行本好读啊。阿香出院到屋顶上的“欢迎回来”是1天的事吗?在bunch读的话就没有那种感觉了。因为是一个月的故事。还有就是每次发售时都深入阅读并写下来的部分，可能不太在意。怎么看得这么简单。读了很多遍感觉麻痹了吗? ? ?《时尚》的故事，在bunch读的时候感觉是短篇，但故事情节很紧密。冴子一直叫阿香“GH”或者“香莹”，在这段话的最后叫她“阿香”。确定了冴子和阿香的信赖关系?所以这件事很重要。我没注意到。啊!还有北条老师的评论很有意思。

“明明是官方网站的根之卷。”  
上周北条老师去美国了吗?我是从话题人物神谷先生的主页和原辰夫店太太的主页上知道的。这样的故事、信息之类的东西不会在这里发表吗?总觉得在其他HP上知道也很遗憾。如果是私人的我就放弃了，据说是为了雷神的工作去的。希望在这里的主页上也刊登这样的信息。拜托了，管理员。

那么。明天解禁后见。

### [7033] ちょこ	2002.07.11 THU 13:45:51　
	
こんにちわ～。レポート終わってないのに、テスト近いのに、もうカキコせずにはいられない！それにしてもカキコの量にはビックリです（＾＾；はじめましての方よろしくお願いします。

やっぱり間おかずにダーっと読むと雰囲気ってスゴイ変わるんですね～４巻は色んなエピソードが盛りだくさんで1番読みやすかったです。
＞７００７Blue　Cat様
私も「香の子は俺の子」発言すっごく印象的です。阿香に名前をつけるシーンと冴子とCATS　EYEでのシーンと２回言ってますよね。何度読んでもうわ～と思ってしまいます。
＞７００８のろ様
はじめまして。私は全く別物として・・・読みたいんですがそれはもう不可能かもしれません（＾＾；自分でも分からなくなってきてますもん。先日CH３５巻を読んでAH１巻を読むという自虐的な事をしてしまいまして・・・人には別物とか言ってるくせに自分がそう思えてないのかもしれません。
＞７０２６ぴぃ様
屋上での「リョウ」と呼ばれて目をつぶってから振り返るというあのシーン！学校の講義が始まる前に席で一人で読んでいたのですが、あのページの時すっごくこみ上げてきてしまって涙こらえるのが大変でした（；；）あのひとコマにリョウのありったけの思いが込められているような気がしてせつなかったです～
＞７０２８ｓoｐｈia様７０２９いちの様
う～ん・・・難しいですね。私は「もっこり」したのだと勝手に思ってました。確かにCHではリョウは香じゃしてませんでしたけど、あの頃は「恋人同士」としては過ごしてませんでしたよね。でもAHじゃ記念写真を撮るまでの発展ぶり。これってリョウには戸籍がないから籍はいれられず記念写真に落ち着いたってことで二人は結婚するつもりだったって事ですよね。お互い「恋人」として生活を送っていたのだとしたら、あり得るのではないでしょうか？私はAH３巻の回想シーンで香が「スイーパーなんて裏家業してる私達は子供作るなんてできないけど」と言うのを読んだ時、あ～夫婦の会話・・・って思いました（＾O＾；

４時からルパ＠見たいのでそろそろレポートに手つけようかな～
それではまた（＾－＾）



### [7032] sophia	2002.07.11 THU 13:36:16　
	
１日３回朝昼夜とここに来る私。いいんでしょうか？
＞（７０１８等）勉ことハル様
その内容はリョウと香のKISSシーンのあるものでは？
（そうじゃなかったらごめんなさい）その話ビデオに録った記憶があるんですが・・また探してみます。

＞（７０２９）いちの様
下世話な話にお付き合いくださって感涙＜；；＞
プラトニックラブ、あぁすばらしいですねぇ。２人らしい。
でも私の頭の中はたぶんリョウより煩悩が多いかも・・
やっぱり２人のHを考えてしまうのです・・・・・


### [7031] ハル	2002.07.11 THU 13:15:25　
	
こんにちわ～☆
昨日遅くまでここにいたから今起きました

＞７０３０無言のパンダ様！！
ほんと細かく教えて下さってアリガトウございます！！
廃盤になっている物が多いというのは少しショックですが、助言通り中古屋を巡りたいと思います！！っつ～かその前にＣＨパーフェクトガイドブックを購入します（＾＠＾；）
まずは地元探すぞ～！！

### [7030] 無言のパンダ	2002.07.11 THU 11:04:07　
	
こんにちわ☆
昨日の暑さでぐったり弱り気味の無言のパンダです(ｰｰ;)
今日も、かなり暑くなりそうですね。

＞勉さま（ハル様？）（７０２５）
残念ながらＣＨのビデオは、ほとんどが廃盤になっており（一部ＳＰは現在も購入可。ＣＨパーフェクトガイドブック参照）購入はできないようです。
将来的にＤＶＤ化されるのを待つか、中古ビデオを扱っているところなどで探すしかないかも・・・。（もしくはネットオークション等）
スーパーなどでもレンタル落ちのビデオなどを時々販売していることもあるので探してみる価値はあるかも、です。
お役に立つ情報がなくて申し訳ありません(~_~;)

＞ｋｉｎｓｈｉ様（７０２２）
ファルコン特製ケーキ楽しみに待ってまーす♪
信宏が配達に来たら、うちの子パンダにつかまって帰って来ないかもしれませんがご了承を！(^_^;)

＞いも様（７０２７）
４巻の裏表紙のイラスト、折り返しの部分を含め、とってもドラマティックなイラストになってますよね。キレイです♪
私はバンチに載っていたカラーページの扉絵も切り取って保存しています(^^)
ところで電車を止めてしまうって、ホント笑い事じゃなく大変なことですよね。弟は幼児の頃だったのですが、その原因についてはちょっと忘れました（汗）いも様のお知り合いの方は、同じ日に同じ線って・・・偶然なんでしょうか？！
きっとかなりの伝説になってるんでしょうね(~_~;)
北条先生にはご迷惑でしょうが、伝言板に「ＸＹＺ」と書くほうが罪がないですよね、まだ（汗）
（でも良い子のみなさんは、やっちゃダメですよ～）

それでは買い物に行ってきますので失礼します♪(^_^)/~

### [7029] いちの	2002.07.11 THU 10:53:53　
	
みなさん。おはようございます。今日、実は補講があったのですがさぼりました・・・（本当は寝坊です；）。ってな感じのいちのです。

＞ｓｏｐｈｉａ様[７０２８]
おはようございます。朝からハードな話題提供ありがとうございます（笑）。
私個人的な意見では、リョウちゃんと香は「もっこり」してないんじゃないかなぁ～と思いますが・・・なんせ、リョウちゃん香じゃ“もっこり”しなかったじゃないですか？普段誰彼構わず（そんなことは無いか）美女には“もっこり”しているから本当に大切な人には“もっこり”しないのでは？と、勝手な想像＆妄想に打ちひしがれています。

朝から“もっこり”連発してすいませんでした（汗）。

### [7028] sophia	2002.07.11 THU 09:31:03　
	
おはようございます。朝から何なんですがリョウと香ってやっぱりモッコリしたんですよね？「CH」のイメージが強くてなんか実感がない・・北条先生も絶対Hシーン書かないし・
リョウが阿香を裸で抱きしめてるシーンに香を置き換えてみたりして・・　　
あぁもう！スカパーで「CH2」を見て浸りまくってやる。
朝からこんな書き込みで申し訳ない<^^;>




### [7027] いも	2002.07.11 THU 02:32:17　
	
こんばんわ。
す、すごいカキコの量っ！！
１～３巻のときもいつもより多くなりましたが、ここまで賑わってるのは、４巻がそれほど皆さんにとって印象的だったせいかもしれないですね。
何にせよ、ＢＢＳが賑わっているのはとても楽しいです。(^^)

本日はレスしにきました～。
＞千葉のOBA3さま[6978]
信宏のタメ語事件。（笑）
リョウには敬語なのに、海ちゃんにはタメ口きくなんて‥。
度胸が座ってきたのか、それとも「父子」に近づいたのか‥‥？？
謎は深まるばかりです～。

＞無言のパンダさま[7003]
４巻ゲットおめでとうございます。
「香萍が月をバックに海風にそよがれている」絵（←この言葉だけで美しいっ！！）がほんと～に好きで、バンチに掲載された当時になんとかコミックに！って言ってたんです。でも香瑩じゃなくて香萍だから無理かなあと諦めてたら、こんな形で再会できました。ほんと嬉しいです！
私の知り合いに、二年連続で同じ日に同じ線の電車を止めた人がいますよ。(^_^;)　
学生なので罰金とかは無かったらしいですが、一歩違えば、笑い事じゃなく大惨事ですしたよ～。（汗）

＞たまさま・のろさま・まるさま
はじめまして。
いもといいます、よろしくお願いします。
平仮名２文字のＨＮにたいへん親近感♪でレスしてみました。（いや、何だか嬉しかったので・汗）
どうぞ、皆様よろしくです。

＞kinshiさま[7022]
ほんと、カウンタが付いてたらすごいことになってそうですよね、ここは。
ファルコンケーキ楽しみに待ってます。（笑）
信宏が阿香にうつつをぬかして配達をさぼらないように、海ちゃんに一発ガツンと言ってもらわなければ‥。
これからもよろしくお願いします！


ではでは～、大分長い（すいません・汗）＆遅いのでこの辺で。
いもでした。

### [7026] ぴぃ	2002.07.11 THU 01:13:21　
	
お久しぶりです！ 皆さんに触発されて、私も４巻の感想
カキコしちゃいます。
最近バンチ派に変えたばかりなので、今回初めて読む数々の
エピソード。李兄弟の若かりし頃や現在の立場に至る経緯、
可愛い小さな阿香、そして初めて香に感謝する阿香…。
もう何とも言えない感動と切なさを覚えてしまいました。
皆さんのおっしゃるとおり表紙も素敵だし。４巻、最高です！！(いえ、全て好きですけど)

＞千葉のOBA3さま(7004)
「もう、いないんだと実感すると同時に感じるものすごい存在　　感。私的には、一番つらいとこかな・・・。」
私もまさに同じ想いです・・・。

あの日のままの香の部屋に阿香を残し、一人屋上で缶ビールを
飲みながら町の灯をぼんやり見つめるリョウ。一体どんな事を
感じて、考えてたんでしょうね。
香を失ってしまった哀しみはもちろん、香を守り切れなかった
悔しさ(リョウのせいではないけど…)と槙村への謝罪の気持ち、香の心臓が戻ってきた安堵感。そして一度は香の心臓を持った
人間と父娘として共に暮らして行くことを決意したけど、本当に
それで良かったのか、なんて事も思っていたのかも。
そこへ阿香が現れ「リョウ…」と呼びかける。香がシンクロしているよう。それを感じたのか、リョウは一瞬とても苦しげな表情を見せる。でもすぐに、全てを受け入れたような切ない笑顔を
彼女に向けて「お帰り」と…。

きっとこの１年間、ずっと抱えてきたであろうリョウの苦しみや複雑な想いが、あのシーンで全て見えた気がしました。
私もずっと香の死については複雑なものを感じていましたが、
今回のこのシーンを読んで、リョウと共にやっと受け入れれた
気がしました。

こんな素敵なシーンを描ける北条先生は、やっぱり素晴らしい
ですね！！

### [7025] 勉	2002.07.11 THU 01:02:27　
	
「無言のパンダ」様っっ！アリガトウ（＾３＾）／））
長年つっかえていたモヤモヤが半分取れました！！
さすが司先生ＨＰのＢＢＳ！
あとはその内容をもう一度この目で見たい！！動くリョウを見たい～！TUTA○にあるビデオは見尽くしてしまいました。
「さらばハードボイルドシティー」はビデオ購入可能なんでしょうか？さらに詳しい情報求む！！
リョウと香が大好きな私に愛の手を！！

### [7024] 無言のパンダ	2002.07.10 WED 23:54:44　
	
こんばんわ★
ほんとにすごいカキコの量ですね！
新しい方々、はじめまして♪よろしくお願いしますm(__)m

ハーイ♪ＡＨ４巻無事ゲットしましたぁ～(^^)
駅の近くの大型書店に行ったのですが、スゴイです！ざっと見て１５０冊くらい平積みになってました。まさに圧巻デス～！
表紙も裏表紙も扉絵もイイですね☆もちろん内容も、とても好きなところなので嬉しいです。
ＸＹＺですか？！書いたことないですねぇ～すでに分別のある大人でしたし～(^_^;)
でもうちの弟は電車を止めたことはあります（笑）子供も頃ですが・・・あっ、関係ない？！すみません～！

＞勉さま改めハル様？（７０１８）
そのストーリーは、このＢＢＳでも何度も話題が登場した「シティーハンター２」の「さらばハードボイルドシティー前・後編」ではないでしょうか？ホントにこのお話は人気が高いですね(^^)

それでは、おやすみなさいませ★(-_-)zzz

### [7023] ＬＥＯ	2002.07.10 WED 23:51:21　
	
みなさんこんばんわ、今日2度目のカキコです。

A.H4巻面白かったぁー！！
なんか泣けたし腹かかえて笑ったしで、ほんと面白かった…

一番うけたのが伝言板…なんじゃそらー？！でかいし、豪華すぎ！！ぶぷぷぷぷぅ～！！マジで大笑い♪

阿香と信宏の日常感覚の欠落さもなんかコント的で笑えました☆あの二人はそのままでもいいんじゃないかなぁ？そのほうが、彼ららしいと思う！まぁ最低限の常識は身につけなきゃだけど☆

李兄弟の話泣けました…
この話を読んで、さらにリョウの深さを感じました。
ほんとにこの人は読者の期待を裏切らないですね♪
素敵☆

A.H4巻はなんかリョウの老いを感じました…寂しいようななんか切ない気持ちになりました…
その分阿香と信宏に大暴れしてもらわなくては…！！

### [7022] kinshi	2002.07.10 WED 23:44:12　
	
こんばんは、

＞７００２　いもさま　　はじめまして、
キリ番メッセージありがとうございます。
（ファルコン　ケーキ考案中）
一年で、７０００もの書き込み・・・読むだけの人を入れたら
いったいどのくらいのアクセス数なんでしょう？ネ、
でも、せっかくの　キリ番が、説明補充の内容とは・・・情け無い。
もちょっと何とか・・・がんばります。　これからもよろしく♪


　＞７００３　無言のパンダさま
キリ番メッセージ　ありがとうございます。
（ファルコン　無言のパンダ様原案のケーキ作っちゃう！）
いも様のところにもカキコしましたが、記念のカキコが　つまら
ないもので、・・・・おはずかしい・・・。
こんな私ですが、よろしく　お願いします。
（あっ　ケーキできたみたい）


　＞７００４　千葉のOBA３さま
キリ番メッセージありがとうございます。
本当におひさしぶりです。無言のパンダ様をはじめ、千葉のOBA3さまの
HNを見つけると　なぜかホッと　安心します。（いい意味です。・・・）
（ファルコンケーキ食べながら）
ホンでもって　香瑩や、信宏の成長ぶりが、わが子の成長のように
見守りたいものですね、信宏には、いい男になってほしいと
おもいます。岩崎宏美の昔の歌に「決心」というのがあるのですが、
まさに　そのとおりに・・・とおもいます。ご存知ですか？


　＞７００５　九郎さま
はじめまして・・・（でしったけ？）
キリ番メッセージありがとうございます。
（ファルコンケーキ　結構イケテマス）いちごたっぷり
九郎さまは、男性ですよね、九郎様から見て、信宏は、どんな男に
なってほしいと思いますか？
私らなんかとは、またちがうんでしょうね、
学校が、休講になったようで、今日一日ゆっくりできましたか？


　＞７００６　葵さま
きり番メッセージありがとうございます。
（ファルコンケーキ　タイラゲタゾー）ゲップ
番号には、一向に気を止めず６９９９をカキコした時も
何も感じませんでした。皆さんのお言葉をいただくまで、
知らずにいました。（うっ　胃もたれが・・・）
また　ここのBBS　活気づけましょうね。


ファルコンケーキ　毒味のつもりが　全部食べて
しまいました、（ウップ）（失礼！）
・・・・で近日中に皆様のところにお届けにまいります。
ファルコンのことですから、信宏に配達させると思いますが、
ケーキが崩れていても　怒らないでください。味は、保障します。

では、また。おやすみなさい。kinshiでした。

### [7021] 楓	2002.07.10 WED 23:27:27　
	
みなさま、はじめまして。
以前からここの掲示板の事は知っていましたが、今回新規登録
して、初カキコです。あ～緊張する、、、(>_<)

もうＡＨ４巻発売になってたんですねぇ。
ついさっき旦那（←コンビニで読んできたらしい、、、どうせ
なら買ってきてくれれば良かったのに。）に聞いて知って、早
速ここ来てみたら４巻に関するカキコが沢山だったので、私も
早く読みたくなりました。
明日にでも買いにいこ。早く読みた～～～い！
